{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58574&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주봄"
    },
    "text": "西帰浦の沖合にはソプ島とムン島が見えるペンションがあります。ペンション内には美しく手入れされた庭園を備えたカフェと美術館が運営されています。周辺には正房滝、セソカク、天地淵滝などの観光スポットがあり、観光にも最適です。 入室時間は6:00、退室時間は2:00です。無料Wi-Fiと駐車場を利用することができます。朝食は3歳から6歳までは10,000ウォン、7歳から大人は15,000ウォンで現地でお支払いください。 客室は最大人数を超えると入室ができず、肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。 ペットと未成年者はペンション内での利用が制限されます。火薬、爆竹などの火災危険物質は使用してはならず、ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は3歳から6歳までは10,000ウォン、7歳から大人は15,000ウォンです。現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は最大人数を超えると入室ができません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が調理できますか？",
            "answer": "肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットはペンション内での利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬、爆竹などの火災危険物質は使用してはならず、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金が変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 314
    }
}